【香港獨立】沒有恐懼 只有憤怒

國安法出咗
冇感覺到一絲一毫的恐懼，只係覺得好笑

驚？當你做咩都可能犯法仲有咩好驚？

諗返過去一年發生的事，有手足流血受傷，甚至犧牲生命，有手足被判刑，前途盡毀，我哋打過國際線，都打過街頭戰，做過和理，都做過勇武，一次次的打壓，愈嚟愈深的黑暗，從來冇打敗過我哋，而我哋變得愈嚟愈強大

無止境的打壓或者會令人卻步，但係我哋的憤怒遠超於恐懼，而恐懼亦無法挫敗我哋的信念

就算係講笑，我都唔會向支那惡法屈服哪怕一絲一毫

香港獨立，唯一出路

我打從心底睇唔起依條支安法，完全冇覺得驚的感覺，睇下支那幾時拉撚咗我

Fuck you支那

我呼籲各位手足，從今日開始改以香港獨立取代「推」嚟進行推文，以表達無懼惡法的信念，驅散五毛意圖製造的恐懼氛圍

國安法？驚都未驚過

香港獨立呀屌你老母！

聽日見

香港獨立

民族自強
香港獨立

推